AN機的確進步最多既機

諗起以前唔支援雙手指
又lag機，用得耐又慢又成
的確到而家終於做到集百家之大成
但u11+出an9.0未呀屌你老母
我想食pie呀

其實依家HTC幾多月security update?

無

咁比起ios停係幾年前 一定係進步得最多

但用家黎講idog先係進化得最快

個安全性更新仲係2017年11月

WTF
同期出嘅s8有2019年1月Security Update

唉唔好撚再講啦，我今年轉s10e

12月先岩

唔好諗啦，你見班叔粉個個飢民咁等食批都未有，HTC算把啦，想快嘅用親生仔啦

自己刷 rom. 做工程師

親生仔真係頂唔住，太柒啦

進步最多又點，容易壞壽命短 呢個問題一直存在

你講緊攞資料進步最多？

屌 有撚事咩！唔亂download apk咪無事 on9 android安全性同iOS差唔多 google fix係fix無人用到既bug

唔Download，唔係唔亂Download
又想改我字眼
Google最近係PNG bug出咗事，呢個就應該要小心

明智之選，但s10+粒核電

核電我叉就得啦
又唔係無快叉

有競爭
雖然屌大陸廠
但大陸廠加入好大影響。
LG， HTC , SONY 明顯跟唔上。

好事 咁先多進步

三叔個快叉 熄mon先有，著mon慢到1A咁，唔驚爆咩

support project treble就擦個stock rom落去啦 個個月有更新

用呢個app睇sup唔support
然後跟住做

sorry 我改返

屌 有撚事咩！唔download apk咪無事 on9 android安全性同iOS差唔多 google fix係fix無人用到既bug